想問3月1日東方vs川崎

賣曬飛未，想入場支持下

想問下可以去邊道買飛

都未開始賣

巴打知唔知幾時開售？thx

唔會係諗住入場撐川崎掛

係
支持我川

岩岩買左

原來通利有得買

我川